日本三重行

Day1 伊勢神宮+おかげ横丁+おはらい町+猿田彥神社
Day2 夫婦岩+二見興玉神社+御木本真珠島+朝熊山展望台
Day3 鳥羽水族館+海女小屋+御木本真珠島+石神神社+志摩地中海村+志摩西班牙村+橫山展望台
Day4 獅子巖 七野御濱 花之窟神社 鬼城 那智神社
Day5 熊野本宮大社+熊野速玉大社
Day6 御在所纜車+湯之山溫泉+伊賀上野城+伊賀流忍者博物館

會唔會好CHUR

會

邊幾日chur?

咁多神社

第三第六日

有無其他介紹 第一次去

唔要石神神社同橫山展望台 夠唔夠時間?

行得快就夠 睇你想唔想咁趕

day 1 伊勢神宮你係去內宮，外宮定去晒？去晒就猿田彥可能蚊少少
day 2, 5 唔錯
day 4 熊野那智大社要大概半日
其他未去過冇 comment

之前我去紀伊半島, d 溫泉旅館同海鮮都好正

你去左邊D景點? 比我参考下

我去呢幾度：
伊勢神宮內宮+おかげ横丁+おはらい町
夫婦岩+二見興玉神社
熊野那智大社，熊野本宮大社

中意睇文化野呢條路線好值得玩
安排多 d 溫泉旅館啦

記得食松阪牛好撚正